[半鐵膠][多圖少字]12日九洲關東西初嘗頭等喪食拉麵之旅

前幾日先返到嚟 忙到趴街 結果而家先有時間打呢篇遊記
文筆拙劣 盡量以圖代字 多多包涵
攝影設備: GALAXY S10+ (Google Camera)
旅遊日期:13/5/2019~24/5/2019
旅遊行程:
DAY1:HKG-KOJ 初嘗吉列黑毛豬扒飯 半日櫻島遊
DAY2:指宿玉手箱 西大山 枕崎 去熊本
DAY3:熊本市一日遊 三餐拉麵
DAY4:由布院之森 金麟湖 由布院一日遊
DAY5:SL人吉 鰻魚飯 人吉城 翡翠山翡翠
DAY6:FUK>HND 初嚐JAL國內線頭等艙 去東京會合朋友 秋葉原週邊鳩行
DAY7:去一之關坐 POKEMON WITH YOU列車 來回氣仙沼 夜晚去原宿陪朋友食鰻魚
DAY8:朝早ANA見學 中午坐超景踴子去橫浜 下午再去JAL見學 夜晚台場
DAY9:朝早敗走飯田商店 再去大阪 通天閣 初訪無鐵砲拉麵
DAY10:朝早大阪>博多 尋找失去的電話之行 米奇老味800系 下午返去祇園 花見小路 八阪神社 夜晚返梅田食燒肉放題 再行5.8公里返酒店
DAY11:遠征箕島 食 和dining清乃 下午再去稻荷大社 千本鳥居 夜晚再一次敗走人類麵類 心齋橋
DAY12:朝早去中津食 麥與麵助當午餐 再去奈良比鹿撚 夜晚KIX-HKG

留名 btw有西大山冇稚內既 攪錯

國內線 頭等幾錢程

DAY1:HKG-KOJ
香港直航KOJ得兩班機:廚叉同老母
咁老母個時間比較上好些少 惟有揀佢啦

晨咁早坐N車入機場T2 CHECK-IN
空無一人嘅老母COUNTER

放行李爽手淨腳 光速出飛

咁我想舒服些少 買飛嗰陣揀埋U-BIZ 貪佢行李座位一次過包曬 整埋LOUNGE比你 舒舒服服 食飽再坐UO苦行

當初仲以為係PLAZA公廁LOUNGE 點知原來轉咗做廚叉紫荊堂 仲要唔係開24HRS

早餐主要得中式食物 叉包炒麵皮蛋粥 外加茄汁豆放題 另外可以同staff落單嗌份太陽蛋 雜菜通粉

食飽沖完涼先上機 BTW沖涼房得一間 喺廁所入面 所以班機趕時間嘅話 盡早問COUNTER拎牌

JAL EXPLORER PASS+8000JPY

U-biz可以入hx貴賓室？

下年去
順便去埋東根室

包埋
指定紫荊堂

沖完涼都差唔多七點，即刻狗衝坐捷運去中場

指定動作

U-BIZ嘅好處就係包埋優先上機 唔洗陪其他人排隊等上機

坐得UO A320 A20N A321三寶是常識吧

是日機種 A320NEO B-LCM 兩年機齡

13A 緊急出口位 不過椅背有得唉後 加埋特闊long腳位 爽

幾耐冇抹玻璃

講起上面呢三個出風口，點解之後啲A330 A350唔再用番？

表定0730 但係成0800先起飛 應該關班機FULL爆事

自推
聽日再打

lm

咁多敗走

LM

運氣唔好

續

訓下醒下 話咁快就到鹿兒島

個入境廳得4個COUNTER 其中一個係for日本人
所以都要排隊入境 另外會有幾位阿伯阿婆做儀工 每人負責一部機 幫旅客SCAN Passport打指模

入埋境 拎埋行李 就狗衝去巴士站買飛上車 過多一兩分鐘就開車了

鹿兒島市內 到着！

鹿兒島嘅第一餐 川久

碟豬軟骨夠曬淋 夠曬入味
而塊吉列黑豚豬柳就唔洗多講 超juicy

lm等更新

續

食埋野 去埋車站買pass換pass 去酒店放行李鳥
去到綠色COUNTER先發現 原來全國pass 同九洲pass係要分開兩邊搞 冇得一次過搞掂 有點麻煩

市內電車有新有舊

呢晚住嘅酒店 設施都好豐富 電梯lobby仲有大量唔同軟硬款枕頭比你揀

擺低啲野之後就即刻去櫻島了

去櫻島嘅惟一方式就係坐船 船費張pass包埋

離遠都見到個火山噴梗煙

時間有限 衹好坐觀光巴士遊櫻島

最後一班車

原來而家啲觀光巴士衹會喺湯之平展望所停10分鐘 其他展望台都唔會稍作停留

沿途啲風景其實好靚 唔怕悶親

湯之平展望所

之後坐番船出市區 即刻搵間拉麵醫下肚

黃雲 味噌拉麵

之後去番鹿兒島中央車站嘅AEON超市買魚生當宵夜 哈根 可爾必斯啤酒

臨尾都係嫌未夠飽 落去街揾間拉麵再食過

樓主好大食

食咁多野
返嚟肥咗2kg